若果聖誕可以去旅行會想去邊

日本

泰國，日本，台灣

德/英

中國，番去擁抱大灣區

可以去台灣既話已經超開心

經過呢次
真係唔mind 洗多啲錢

成副身家車落去

聖誕老人村

切爾諾貝爾、福島，
原本諗住上年去，而家唔去我怕冇機會去

台灣

一撚定係日本

西藏 印度